我諗到方法應付依家進退兩難局面

就係，一切照常
所有野跟返蒙面法之前
先可以證明蒙面法係廢

yes

巴打識野

無錯，大家無需要自亂陣腳，一切如常就可以
還掂之前都係9拉啦

冇錯
一切如常
裝修就裝修
唱歌就唱歌
召喚就召喚